Iphone 日曆好似中咗毒

Del唔到help
係唔係中左毒？
有冇巴絲出現過禁嘅情況？

上咸網

Setting有得delete

係咪ching上咸網多

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

Iphone 唔會中毒

我都有咁!!!!

Hahaha整好了 thanksss!!!

係setting入面邊度delete
我都中左，好麻煩

同問